日本網友評選出2018年冬至2019年冬居然魔禁三期上榜糞動畫你又點睇呢

No1糞アニメ期間別受賞歴
（2018冬）メルヘン・メドヘン
（2018春）覇穹封神演義
（2018夏）百錬の覇王と聖約の戦乙女
（2018秋）俺が好きなのは妹だけど妹じゃない
（2019冬）とある魔術の禁書目録Ⅲ

眾望所歸啦

魔禁三當魔法戰爭咁睇

動物朋友2竟然輸咗

妹非妹如果啲畫畫得靚啲嘅話，可以起到機嘅

封神竟然唔係第一

一季一套

sorry睇漏眼，咁嘅結果好正常

同15年四天王不相伯仲

15年果堆點比

覇穹封神演義根本就鳩做俾舊FANS懷念下就算

覺得魔禁幾好睇 睇哂26

15年係邊幾套

想像畫面同理想既分別

夏Chaos Dragon 赤龍戰役

春Punch Line

冬彗星·路西法

秋先岩

冬果套本身係英文名

彗星·路西法 當左子宮向無睇

isuca 要google完先記得

punch line 我覺得又唔係咁差，而且嗰季記得好似有套仲差過佢

好合理

唔出好過出

無生仔救世

笑容代價都冇

魔禁太勁